一星期用一個口罩

每日帶不超過半粒鐘

冇返工返學

一個月用一個口罩

太沒用了, 我要最高目標, 一個奶罩用足一個月

點解？唔夠口罩用？

+1
個日用黎買新鮮糧
急凍野零食野飲米日用品用hktvmall
平時就係屋企做家務汁屋打機煲劇做運動
好似退左休咁

目標一個月唔換口罩